{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7851&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성올림푸스"
    },
    "text": "このペンションは美しい風景と新鮮な空気を感じられる位置に位置しています。 休養地として多様な便宜施設を提供しており、周辺にはウェリヒーリーパーク、屯内IC自然休養林などの観光名所もあり、観光にも良い場所です。 入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時です。 入室の際は駐車も可能で、客室内では喫煙が禁止されています。 客室の一部では調理が可能で、調理をする際には客室内の炊事道具や食器類をご使用ください。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 追加で屋外プールを利用でき、夏季のみ運営されます。 バーベキュー施設も提供されており、炭とグリルはレンタル可能です。 費用は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンが追加されます。 入室の際は、最大人数の超過や団体客室の予約などに注意する必要があります。 また、客室内ではペットの出入りが不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの事情により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内では喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。炊事道具や食器類は客室内に備え付けられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夏季に屋外プールを利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季のみ運営されている屋外プールを追加で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2名基準で20,000ウォンです。追加人数については、1人につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に宿泊しないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金はオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの事情により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 460
    }
}